今日比人呃左出去既入一入黎，集思廣益

咁搞法吾係路，要諗個辦法可以分辨到邊個係真，邊個係假，仆街藍絲如果成日用呢招，實比佢挽死，士氣亦無底落，大家諗下有咩計對應

建議，揾啲海外兄弟幫手搞個fb grp, 真既係入面講，咁就無咁驚比黑警拉，又可以排除假野

打錯字，sor 係「士氣會低落」